美艦現東海 華發佈英語驅趕敵機片

節錄

美艦現東海 華發佈英語驅趕敵機片

「列根號」航空母艦近日在東海巡航。

美國衞生部長阿扎爾抵台前的一天，北京大學海洋研究院成立的智庫「南海戰略態勢感知計劃」披露，美軍「列根號」航空母艦和「安提頓號」導彈巡洋艦在日本與台灣之間的東海巡弋，與此同時大陸黨媒亦發佈解放軍飛行員向敵機「語音外逼」要求離開的片段。台灣國防部表示，這是大陸針對美國列根號上的艦載機作為假想敵，針對性相當濃厚，軍方已嚴密監控美航母及中共軍機的動態。

針對列根號上艦載機

相關新聞：日前首相森喜朗率團弔唁李登輝

南海戰略態勢感知計劃的Twitter昨上載「列根號」航空母艦和「安提頓號」巡洋艦在東海接近日本奄美大島水域游弋的衞星圖片，。。。。。。。。。。

黨媒《人民日報》昨則在微博發佈解放軍軍機空中巡弋影片，強調飛行員發現。。。。。。。。。戒監視、查證識鳴、跟飛取證和語音警告，在最短時間內完成特情處置。

twitter/微博

咁咪好威？